一點旺角麥花臣討論

見無人講，開畀大家討論

推

到底有無人黎

你哋推，千祈咪撚輸

係咪無人知

無人討論痴撚線

呀～
頂撚住呀！咁多位手足

一點鐘

係咪無人知？

唔知

講真, 今日未必個個都可以罷工罷課

早輪失敗咗，要再重整

啱 但如果你搞旺區
D舖落閘後就會多咗人落場幫手